文宣建議

既然上次g20 登報效果唔明顯，不如今次改用唱衰香港欖炒大行動，和各國呼籲香港警黑合作對市民恐襲，香港極危險，呼籲各國撤資、對香港發出黑色旅遊警示